**备注**

数据: 正式版最近30天统计数据

Crash:
用户遇到至少一次崩溃问题的每日会话百分比。每日会话是指用户一天内使用应用的时间

ANR: 用户遇到至少一次 ANR 问题的每日会话百分比

冻结帧: 超过 0.1% 的帧的呈现时间超过 700 毫秒的每日工作时段百分比

冷启动: 用户遇到至少一次冷启动时间超过 5 秒的每日工作时段百分比

热启动: 用户遇到至少一次热启动时间超过 2 秒的每日工作时段百分比

WakeLock卡住: 用户遇到至少 1 次长达 1 小时以上的部分唤醒锁定的电池工作时段百分比

唤醒次数: 每小时发生 10 次以上 wakeup 的电池工作时段百分比

后台网络: 用户每小时遇到后台网络使用量超过 50MB 的电池工作时段百分比

\<此处有一个性能.xmind文件，请到性能问题导图.resources文件中查看\>

2018-07-13 更新数据，加入新方案

![](media/d02e7745f8f85520d8da8614f0c75900.png)

2018-06-27 加入各项目目标与实际统计数据，App优化加入移除广告实验

![](media/c8303359388c081705bea4e50f980695.png)

2018-06-22 

![](media/c4875c8dcd02e3d7fdfbd6dfe94ff4b3.png)
